型月最強之謎

究竟覺者可唔可以打贏青子橙子班友？